我正式宣布香港係穆斯林國家！

全民皈依伊斯蘭教

真主賜我力量!!

真主偉大！